王喜開緊live 對武漢沙士作緊急呼籲

聽聽

去聽一下

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路